{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000138",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉(안인) 빌리언스 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは午後5時から可能です。 - チェックアウトは午前11時までです。 - 予約した客室は2名基準で料金が適用され、パーティールームのような特殊客室は直接人数を確認する必要があります。 追加人数につき1万ウォンの追加料金が発生します。 - 一般室(ベッド)/一般室(オンドル)客室では調理ができません。 他の客室は可能です。 - ペットは入室できません。 もし同伴の場合には払い戻しなしで退室処理されます。 - オンシーズンと準オンシーズンにはピックアップサービスを提供しておりません。 - バーベキュー場は共同で利用し、雨天時は利用できません。 - 未成年者の入室可否は直接提携店で確認した上で予約を進行しなければなりません。 - 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室をお断りする場合、キャンセル及び払い戻しはできません。 - 提携店の事情によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 - 提携店の都合により客室情報が変動する場合があり、これにより発生する不利益については当社が責任を負いません。 - 入室およびご利用についてのご案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約した客室の料金は何人まで適用されますか？",
            "answer": "予約した客室は2名基準で料金が適用されます。特殊客室（パーティールームなど）の場合は、直接人数を確認する必要があります。追加人数につき1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "一般室（ベッド）や一般室（オンドル）では料理ができますか？",
            "answer": "一般室（ベッド）や一般室（オンドル）では料理ができません。ただし、他の客室では可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。もし同伴の場合には払い戻しなしで退室処理されます。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスは提供されていますか？",
            "answer": "オンシーズンと準オンシーズンにはピックアップサービスを提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は共同で利用できますが、雨天時は利用できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店で確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室をお断りする場合、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルに関してどのような条件がありますか？",
            "answer": "提携店の事情によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変動する場合、どのような不利益が発生する可能性がありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変動する場合があり、これにより発生する不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "入室およびご利用についてのご案内はありますか？",
            "answer": "入室およびご利用についてのご案内です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 517
    }
}